愛侵力不服來辯！劉細良指唔好當單一政客係救世主

政客以國家利益為重，國際政治千變萬化，唔可以咁簡單紅險白險正義邪惡咁睇

呢個post做乜嘢呢？

xxxx講乜乜乜就係乜乜乜？

岩
所以連登有齊愛佩力、愛拜力、愛所力、愛班力
乜撚都有，係冇愛習力

梗係有愛習力啦，佢總加速師來架，無佢就無愛侵力！

唔好用二元方式做國際戰線同將私人政治理念套落你要游說的國家到。

劉細良講既野都可以信？
泛民牆頭草兩邊擺

劉細良講既野唔係錯
但係條撚樣永遠拾人牙慧

我諗呢樣你要公道小小
佢自己都話唔可以單靠美國民主黨
你個標題好有誤道性